熱刺搞撚錯呀廢到咁 你搞到我地呢啲查查忠粉無藉口去白禮頓IG洗版屌人呀

屌你老母啦廢鳩熱

平時白狗一失分 我地一班亞洲人就可以笑鳩呢隊波唔用查查搞到失分
今日無得屌了
求熱刺反cup
還伊朗神鋒功道

干奴利真係超新星 第2場正選就勁到咁

生不逢時
上季查查黎果陣遇著個弱智教練唔打進攻
今季黎左個進攻既 又以為佢廢唔敢試佢
查查真係好慘 唔係講笑

可能係真廢呢

你誤會左 上季佢地果種踢法真係好難比一個進攻中場發揮

含撚啦屈dee, 死廢柴

大家咁話啦鏝城老鼠